{"sql":"<b>SQL:<\/b> select * from V_AGENDA_CULTURA where idreg > 1         order by 1 asc<br><b>Vars sessi\u00f3:<\/b> ","contingut":"<ul class=\"prog\">\n<li id=\"age42668\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42668&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/o\/Rossinyolets_2_66a0f1deef8e4.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sardanes amb la Cobla Rossinyolets<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 25\/07 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Sardanes<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pl. dels Pa\u00efsos Catalans<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42669\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42669&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/LaMontecarlo_66a0f2efa2222.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Orquestra La Montecarlo<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 25\/07 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Zona Esportiva El Mol\u00ed<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42557\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42557&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/o\/Rock_per_Xics_669e1360b0459.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Rock per Xics<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 25\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Escola El Ve\u00efnat<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41846\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41846&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Cobla_Ciutat_de_Girona_6694cc70f27f9.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sardanes amb la Cobla Ciutat de Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 25\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Sardanes<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Local Social de Campdor\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42558\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42558&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/Las_Lo_Las_669e1475ee73f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Entelades<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 25\/07 19.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Antiga F\u00e0brica La Gassol<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42564\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42564&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/9\/295944895_454958036639861_8106880357846655304_n_669e2168364ab.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Concert i ball amb l'Orquestra Selvatana<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 25\/07 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">L'Era de Cal Cigarro<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41754\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41754&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/n\/c\/NCVP3_66577330c131e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Neter Calafati Trio<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 25\/07 20 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sunset Jazz Club<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42552\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42552&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/1\/7\/1780946_511041375684228_899344436_o_669e0e289a51a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Assaig especial de castells<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 25\/07 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Nau 8 de les Guixeres<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41400\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41400&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/d\/i\/dinselbosc5_66420766a131e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Exposici\u00f3: Dins el bosc<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Fins al 26\/07\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Onyar<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42169\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42169&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/7\/07_2024_taller_dr_alonso_scaled_6674085fb5e94.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Taller 'Pr\u00e0ctiques de l'estupefacci\u00f3' amb Societat Doctor Alonso<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 22 al 26 de juliol<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">El Canal Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41110\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41110&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/casalet_reduit_6628d0904fae5.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Casal d'estiu: A la recerca del passat!<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Casal de tres setmanes,  on la mainada es pot inscriure per setmana.<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42565\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42565&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/a\/banda01_669e220a5845e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Saltucada<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 26\/07 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de l'1 d'Octubre (Salt)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42567\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42567&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/h\/the-holy-sinners-sUCVe_669e236ef3b3d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Can Panxut Festival<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 26\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de Sant Jaume<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42670\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42670&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/e\/Gegants_Fornells_66a0f5260debd.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cercavila amb els gegants La Sibil\u00b7la i en Vidal<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 26\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Sitja<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42509\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42509&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/h\/e\/helena_rosich_6699370fc0f69.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Helena Rosich Quartet<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 26\/07 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41847\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41847&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/h\/a\/HAVANERES_DE_FESTA_MAJOR_AMB_EL_GRUP_CABOTATGE_665d6fc240c08.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Havaneres de Cabotatge<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 26\/07 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Local Social de Campdor\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42510\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42510&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/q\/u\/quintal_delas_669938727a20f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Quintal Delas<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 26\/07 21.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42375\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42375&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/h\/the_goonies_star_corey_feldman_pa_whether_wb_should_go_for_a_remake_lets_hope_not_668da1f2a8018.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cinema a la fresca amb el film 'Els Goonies'<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 26\/07 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Cinef\u00f2rum<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Pla\u00e7a<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42569\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42569&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/3\/1\/31FAM_669e265241439.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>31 Fam<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 26\/07 23.45 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">L'Era de Cal Cigarro<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42037\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42037&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/a\/tab__l_66697f6939b9e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Tab\u00fa<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">De l'11 de juny al 27 de juliol<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Casa de Cultura de la Diputaci\u00f3 de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42671\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42671&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/o\/Rock_and_Busto_66a0f760cec93.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Rock and Busto + Animal Show<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 0.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Zona esportiva El Mol\u00ed <\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42570\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42570&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/a\/Banda_Neon_669e26ffd2d72.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Banda Neon<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 1.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">L'Era de Cal Cigarro<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42579\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42579&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/Matinades_669e330cb66dd.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Matinades amb gralles i timbals<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 08 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de la Vila<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42328\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42328&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/v\/i\/visitaidiomes_girona_cultura_668669ac7d659.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Visites en idiomes: On l'art et troba<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 10.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42514\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42514&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/x\/i\/xibarri_66993e5577a55.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Xibarri<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 13 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42585\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42585&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/e\/Gegants_Salt_669e4b8f76548.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Trobada Gegantera i Cercavila<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Carrer de Francesc Maci\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age30705\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=30705&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/Foto_4_Pedret_002_004_002_66586a28cd340.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ruta Josep Pla a Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 18.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jard\u00ed de la Inf\u00e0ncia<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42652\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42652&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/o\/Jordi_Tonietti_66a0e775da96f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Jordi Tonietti<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Escola El Ve\u00efnat<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4660\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4660&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00L.aranna_6671388b09f92.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>L'Arann\u00e0<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona (terrassa exterior)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42511\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42511&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/i\/gisela_669939c99bd95.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Judit & Gisela<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41848\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41848&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/images_665d72f84b010.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sopar i ball amb Juan Solo i DJ Juanjo<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Local Social de Campdor\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42470\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42470&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/4\/4\/44648449_1987390997990746_44782206656184320_n_66979aa6349a8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sopar i ball amb el grup musical Buena Onda<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pujada a la Torrassa (pista)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42656\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42656&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00E-string_66a0e82c22199.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>e-STRINGS<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 21.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42512\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42512&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/g\/iguana_fine_66993ac4c6a82.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Iguana Fine<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 27\/07 22.45 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age35190\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=35190&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/i\/BIBLIOESTIU_24_imatge_web_231x150_-231_x_150_px-_lletra_centrada_6602b91c208b6.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bibliopla\u00e7a del Parc Central<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 15 al 28 de juliol de 2024 (festiu local: dj. 25\/7)<\/p>\n<p class=\"tipus\">Bibliopla\u00e7a<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Parc Central<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42672\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42672&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/o\/Pony_66a0f85b1de44.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Coco + El Ponny Pisador + Celtic DJ<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 00 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Zona Esportiva El Mol\u00ed<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age35191\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=35191&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/i\/BIBLIOESTIU_24_imatge_web_231x150_-231_x_150_px-_lletra_centrada_6602b93e049de.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bibliopla\u00e7a del Mercadal<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 15 al 28 de juliol de 2024 (festiu local: dj. 25\/7)<\/p>\n<p class=\"tipus\">Bibliopla\u00e7a<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de Josep Pla<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42657\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42657&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/1\/9\/19-05_66a0e8af22d9d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Orquestra Di-Versiones<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 0.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">L'Era de Cal Cigarro<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42658\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42658&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/contractar-grup-de-versions-piratas-rumbversions-scaled_66a0e9c343e10.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3> Piratas Rumbversions<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 2.45 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">L'Era de Cal Cigarro<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42659\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42659&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24-07_66a0ea2e75f23.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Correfoc de Festa Major<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 4.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">L'Era de Cal Cigarro<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42660\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42660&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/Marrecs_Cercavila_66a0eb0e10a3e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cercavila de Festa Major<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Passad\u00eds de les Naus Guixeres<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42661\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42661&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/1\/7\/1780946_511041375684228_899344436_o_66a0ebde0f178.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Jornada Castellera<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a del President Llu\u00eds Companys<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42515\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42515&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/u\/buena_onda_66993f76cb222.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Buena Onda<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 13 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42662\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42662&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/a\/JaumeBarri_66a0ecb63507f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Jaume Barri<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 17 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Passad\u00eds de les Naus Guixeres.<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42663\" style='background-image: url(..\/img\/tag_9.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42663&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/e\/Peru_66a0ede3eb011.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3> Rua de celebraci\u00f3 de la independ\u00e8ncia del Per\u00fa<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Acte popular<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de la Llibertat<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cultura popular<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42664\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42664&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/d\/FDB_1816_66a0ee8219972.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>IX Salt en Dansa<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Dansa<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">El Canal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42665\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42665&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/o\/r\/Orquestra_Rosaleda_66a0ef6e4c1d2.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Concert i ball amb l'Orquestra Rosaleda<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">L'Era de Cal Cigarro<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42673\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42673&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/e\/Selvatana_66a0f91b327ab.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Orquestra Selvatana<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Zona Esportiva El Mol\u00ed<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42513\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42513&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/madamme_mustash_66993c03c28d0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Madamme Mustash<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 28\/07 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41405\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41405&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/e\/getimage_664248d1a2f44.jpeg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Matins de videojocs<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 29\/07 10 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Joc<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42666\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42666&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/1\/3\/13968_66a0f058c78b7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3> Havaneres amb Arjau Grup d&#8217;Havaneres i cremat<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 29\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Parc de la Massana<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42599\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42599&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/m\/amics_669ea05d192f2.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Tempo Especial. AMICS<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 29\/07 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41895\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41895&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/a\/padrons_habitants_665ee7d69ddfd.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Qu\u00e8 ens expliquen els padrons d'habitants?<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 30\/07 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Arxiu Municipal de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42141\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42141&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/i\/pintem_mar_girona_cultura_66729b396cb25.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Pintem el mar<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 30\/07 17 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40612\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40612&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/o\/tot-un-caracter-imma-monso_65fa9a7f88223.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Tot un car\u00e0cter<\/i>, d&#8217;Imma Monz\u00f3<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 30\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42112\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42112&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/l\/llistat_6671381f3f903.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Vespres amb Swing - JdG - Cruz Murillas Them<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 30\/07 19.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Parc del Migdia<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42600\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42600&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/n\/o\/northern_cellos_250424_web__213__669ea0af10665.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Northern Cellos<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 30\/07 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42276\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42276&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/captura_de_pantalla_2024_06_28_092400_667e694c9fd4e.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>\"Extracts_OME\", de Marc Corvillo<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Fins al 31\/07\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Fundaci\u00f3 Valvi<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41631\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41631&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/u\/juny_exposici__joan_vilallonga_665070907d917.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>De museus<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 22 de juny al 31 de juliol<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Espai 22<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41632\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41632&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/u\/juliol_exposici__xavier_saus_66507184e7482.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Des de la intimitat<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 3 al 31 de juliol<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cambra de la Propietat Urbana<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41336\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41336&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/4\/5\/4550_663b9d5454c42.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>RaholaFoto2023<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Fins al 31\/07\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40756\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40756&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/i\/Sin_titulo-1_660c139b9b1fe.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El mestre ignorant<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 27 de juny al 31 de juliol<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre Cultural La Merc\u00e8<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40761\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40761&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/IMG20240613123437_666fe6aa4fa13.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Escarabats<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 21 de juny al 31 de juliol<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre Cultural La Merc\u00e8<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41481\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41481&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/e\/teixint_1_664c4892d1bd5.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Teixint hist\u00f2ries<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 31\/07 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria dels Jueus<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41870\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41870&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/e\/retos_de_ciencia_1686120816173_cat2__1__665ec3b38bbd0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Reptes de ci\u00e8ncia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 31\/07 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42609\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42609&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/foto_llibre_rock_al_cor_669ea325ceb99.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Presentaci\u00f3  \"Rock al cor\". Manu Guix<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 31\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Presentaci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4659\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4659&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/Marta_Garret_-1-_6671319190aaf.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Girona Jazz Project Big Band & Marta Garrett<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 31\/07 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins de les Pedreres<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42601\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42601&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/manu_guix_669ea0eb6bc21.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Manu Guix<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 31\/07 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39583\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39583&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/v\/i\/visita_comentada_print3d__reimprimir_la_realidad_1_1686120812393_cat2_65a66aa972289.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Visita comentada: PRINT3D<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 1\/08 18.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42164\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42164&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_7798_6673fe8da853a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Assaig obert 'Entre bous i vaques' de La C\u00f4te Folle<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 1\/08 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Factoria Cultural Coma Cros<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42602\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42602&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/e\/betania_lopez_669ea12d6c959.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Betania L\u00f3pez<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 1\/08 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40909\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40909&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/d\/s\/DSC03054_copia1_661a4330ba084.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Hermanes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Fins al 02\/08\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Barri Vell - Mercadal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42603\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42603&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/a\/panpe_n_u_669ea17b08785.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Panpe N'u DJ's<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 2\/08 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42604\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42604&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/r\/trezor_lamanaye_2_669ea1b1431f3.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Trezor<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 2\/08 21.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42259\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42259&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/n\/o\/noriko_i_ferran_667d5422dbc0e.jpeg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Noriko i Ferran<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 2\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42607\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42607&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/a\/pax_roig_669ea29de25bd.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Pax\u00f2fon<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 3\/08 13 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42605\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42605&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/r\/programacio_artistes_mesa_de_trabajo_17_100_669ea221b0606.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Mia Baez + Band<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 3\/08 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42261\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42261&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/w\/swamp_preachers_667d558ec5131.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Swamp Preachers<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 3\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41758\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41758&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/l\/Albert_Bover_6657813eefebb.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Albert Bover & David Xirgu<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 3\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sunset Jazz Club<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42606\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42606&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/a\/sabor_de_gracia_669ea24d9e07d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sabor de Gr\u00e0cia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 3\/08 22.45 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age21660\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=21660&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/u\/Museu_Cinema_027_65b2177246fbc.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Portes Obertes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 4\/08 00 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Portes obertes<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu del Cinema<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age25676\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=25676&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/h\/mhg._claustre_63cf90bb5b4b8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Portes obertes al Museu d'Hist\u00f2ria de Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 4\/08 00 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Portes obertes<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age38603\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=38603&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/i\/Gironamuseus_po2024_655204bb3b4ab.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Entrada gratu\u00efta als museus de Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 4\/08 10 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Portes obertes<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museus de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40428\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40428&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/o\/portes_obertes_girona_cultura_65eed528cee53.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Portes obertes al md'A<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 4\/08 10 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Portes obertes<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age33412\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=33412&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00_XT27762sala_refugi_6388c044b95fc.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Obertura del refugi antiaeri del jard\u00ed de la Inf\u00e0ncia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 4\/08 11 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Portes obertes<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Refugi antiaeri<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42608\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42608&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/0\/20a_la_carta_669ea2d9e381b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>2 a la Carta<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 4\/08 13 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Jardins Passeig Arqueol\u00f2gic<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39577\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39577&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/i\/mision_a_marte_1_1686121418442_1689068619455_cat2_65a65fd3b7bee.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Visita en fam\u00edlia: Missi\u00f3 a Mart<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 6\/08 18.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40582\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40582&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/u\/culjaumet1_65f83aa044851.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El cul d&#8217;en Jaumet<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 6\/08 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de Pere Calders<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42026\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42026&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_vida_al_davant__fitxa_666ac2ecb8142.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>La vida al davant<\/i>, de Romain Gary<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 6\/08 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Institut d'Estudis Nahm\u00e0nides<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41554\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41554&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/7\/2733_qui_qu__qui_664ca82819006.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Dia dels llibres-jocs<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 7\/08 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40591\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40591&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/El_dia_que_les_onades_65f98706591de.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El dia que les onades del mar em van entrar a la panxa<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 7\/08 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Piscina Municipal de la Devesa<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41617\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41617&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/a\/jaume1-_foto_6650394b099e1.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Llegendes de Jaume I<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 7\/08 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria dels Jueus<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41681\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41681&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/o\/Bombes_sobre_girona3webcultura_5937e8052050d_66557702c3b67.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Girona bombardejada<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 7\/08 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Itinerari<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a><div class=\"socgc\" title=\"Targeta Girona Cultura: 50% de descompte amb la targeta Girona Cultura\"><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41681&amp;ta=age\"><\/a><\/div> <\/li><li id=\"obr4658\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4658&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/LaMartaRius_web_66712e7bae3ce.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La Marta Rius<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 7\/08 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de les Botxes<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40541\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40541&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/contes_delllop_babau1_65f341a0ef3f6.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El llop babau i la guineu eixerida<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 8\/08 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Carrer del Pou Rod\u00f3 (pla\u00e7a)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42147\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42147&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/v\/i\/visita_santa_caterina_girona_cultura_6672a85f6a618.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Visita guiada a l'Antic Hospital de Santa Caterina<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 8\/08 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41583\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41583&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/z\/i\/Zirzuvi_llista_66681bd5993f3.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Un color indescriptible<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 8\/08 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria dels Jueus<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42247\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42247&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/l\/SLIDEPIANODef_667d18efcc1df.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Tornem als 50's i 60's<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 8\/08 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a del Poble (St. Gregori)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42262\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42262&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_0668_667d58385402a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Isaac Fern\u00e1ndez<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 9\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39017\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39017&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/i\/girona30_6565c78f31460.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Girona mon\u00e0stica. Sant Pere de Galligants i Sant Daniel, semblances i difer\u00e8ncies de <span style=\"font: normal 0.85em Arial, sans-serif; color: #333\">[...]<\/span><\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 10\/08 11 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4657\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4657&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/o\/socunbohemio_covers_66703b4b3f694.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Socunbohemio<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 10\/08 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de les Botxes<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42612\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42612&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/Cartell_Germans_Sabat_669f567c806e7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sopar i ball amb el grup Sharazan<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 10\/08 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de Germans S\u00e0bat<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42263\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42263&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/image00007_667d592fc93e7.jpeg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>K\u00e2iros<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 10\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age35192\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=35192&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/i\/BIBLIOESTIU_24_imatge_web_231x150_-231_x_150_px-_lletra_centrada_6602b961b5353.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bibliopla\u00e7a de Can Gibert del Pla<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 29 de juliol a l'11 d'agost de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Bibliopla\u00e7a<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de Pere Calders<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age35193\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=35193&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/i\/BIBLIOESTIU_24_imatge_web_231x150_-231_x_150_px-_lletra_centrada_6602b99772c42.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bibliopla\u00e7a Pou Rod\u00f3<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 29 de juliol a l'11 d'agost de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Bibliopla\u00e7a<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Carrer del Pou Rod\u00f3 (pla\u00e7a)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41555\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41555&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/n\/inspector_sito_web_2017_664cb12aa8ae1.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Dia dels i les Detectius<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 12\/08 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42477\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42477&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/animalia_girona_cultura_66979d909fa94.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Anim\u00e0lia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 13\/08 17 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4656\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4656&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/d\/s\/DSC_8178-2_6670394a1d2f4.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>InTactvs<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 14\/08 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de les Botxes<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42264\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42264&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/l\/alba_con_guitarra_667d688e37f6c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Alba Escalon<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 14\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40657\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40657&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/n\/a\/naturamorta_65fd7aa4841b8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Natura Morta<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Fins al 15\/08\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Barri Vell - Mercadal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42265\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42265&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/e\/festis_4_667d71a6633b0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Dugarry + Eloi Duran<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 16\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42268\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42268&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_20240102_wa0011_667d7f005f481.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Fiction<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 17\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42122\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42122&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/i\/fitxa_amor_66728632991bc.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Amor<\/i>, de Maayan Eitan<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 20\/08 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Institut d'Estudis Nahm\u00e0nides<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41556\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41556&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/w\/h\/whatsapp_image_2024_05_21_at_16.56.43_664cb7a42a7dd.jpeg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La Ruleta de les rimes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 21\/08 11 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40617\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40617&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/o\/Lor_transparent_-_foto-publi_-002-_65fab90e2f5a7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>L&#8217;or transparent<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 21\/08 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Piscina de la Devesa<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41517\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41517&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_Sal_664c79686c0ba.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>L'Abiyoyo<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 21\/08 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria dels Jueus<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4655\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4655&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/u\/Guillem_Girones_foto_667285a2a22d0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Guillem Giron\u00e8s & Amat Santacana<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 21\/08 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de les Botxes<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41775\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41775&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/v\/e\/Vetllades_Musicals_66586687e5a24.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Vetllades musicals<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 22\/08 00 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Guingueta (Jardins de les Pedreres)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40619\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40619&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Convertido_-_5F2E8BE8-112A-453F-969E-891FA283AE59-1_660fe4197088e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Katalanim. El llegat dels jueus catalans<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 22\/08 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria dels Jueus<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42270\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42270&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/8\/1\/8170b5c4_33a2_4c44_8041_85093b71357c_667d80b332e04.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Strings Attached<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 23\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4654\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4654&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/x\/i\/Xiaolu_Zang_667035f08a4f6.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Xiaolu Zang<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 24\/08 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de les Botxes<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42271\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42271&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/o\/jost_jou_667d8358deb05.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Jost Jou<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 24\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39018\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39018&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/l\/rlm161030_261___6565c93b4a749.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Un passeig per la hist\u00f2ria de Sant Pere de Galligants<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 25\/08 12 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita teatralitzada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a><div class=\"socgc\" title=\"Targeta Girona Cultura: 3 &euro; amb la targeta Girona Cultura\"><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39018&amp;ta=age\"><\/a><\/div> <\/li><li id=\"age37568\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37568&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/r\/print3d_desktop_cat_64faea507d40a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>PRINT3D. Reimprimir la realitat<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 21 de mar\u00e7 de 2024 fins al 26 d'agost de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42475\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42475&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/i\/pintem_mar_girona_cultura_66979d1aa801d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Pintem el mar<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 27\/08 17 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42094\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42094&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_20240529_wa0001_666c2d0d72e5e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Les ciutats invisibles d'Italo Calvino<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Fins al 29\/08\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42619\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42619&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/9\/09-Delit_WEB_669f6e5597b88.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Avui no dormo als teus bra\u00e7os<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 29\/08 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Refugi antiaeri<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42165\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42165&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/4\/0\/40__sofia_asencio_66740157b3830.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Assaig obert d'Hospital de Campo' de Sociedad Doctor Alonso<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 29\/08 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">El Canal Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age35194\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=35194&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/i\/BIBLIOESTIU_24_imatge_web_231x150_-231_x_150_px-_lletra_centrada_6602b8f9a5d3a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bibliopiscina de La Devesa<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">De l'1 de juliol al 30 d'agost de 2024 (festius: 25\/7 i 15\/8)<\/p>\n<p class=\"tipus\">Bibliopiscina<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Piscina Municipal de la Devesa<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age35198\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=35198&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/i\/BIBLIOESTIU_24_imatge_web_231x150_-231_x_150_px-_lletra_centrada_6602b8dd3005c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bibliopiscina del GEiEG Sant Narc\u00eds<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">De l'1 de juliol al 30 d'agost de 2024 (festius: 25\/7 i 15\/8)<\/p>\n<p class=\"tipus\">Bibliopiscina<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Complex Esportiu GEiEG Sant Narc\u00eds<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41634\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41634&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/g\/agost_exposici__col_lectiu_665074aee077f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Mediterr\u00e0nia, anhels de pau i prosperitat<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 2 al 30 d'agost<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cambra de la Propietat Urbana (C. Ciutadans, 12)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age35199\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=35199&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/i\/BIBLIOESTIU_24_imatge_web_231x150_-231_x_150_px-_lletra_centrada_6602b8b17f612.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bibliopiscina del GEiEG Sant Pon\u00e7<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">De l'1 de juliol al 30 d'agost de 2024 (festius: 25\/7 i 15\/8)<\/p>\n<p class=\"tipus\">Bibliopiscina<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Complex Esportiu GEiEG Sant Pon\u00e7<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41087\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41087&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/0\/20240718_115515_669f93d33c1b9.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>En vida nostra<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">De l&#8217;1 de juliol al 30 d&#8217;agost <\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria de Girona (Sala d'Exposicions)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42629\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42629&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/1\/1\/1162026_75948_premicatalunya_669faf9ad4340.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Premi Catalunya d'Ecodisseny 2023<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">01\/08\/24 &ndash; 30\/08\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42627\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42627&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/5\/0\/50221195-6081-4bc8-9c89-34b6e241435a_669f8ca36ea9f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Contes del territori: Catalunya a cada copa<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 30\/08 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria de Girona (Carbonera)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42282\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42282&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/cantautor_ramon_mitjaneta_imatge_2_66805146878e0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ramon Mitjaneta<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 30\/08 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42625\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42625&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/Foto_interpretacio_davant_de_camera_669f811594705.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Taller d'interpretaci\u00f3 davant la c\u00e0mera<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 31\/08 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Refugi antiaeri<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40611\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40611&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/h\/photo_2023_05_15_12_15_12_65fa9416a2504.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>A la dutxa! Arqueologia de la higiene i la cosm\u00e8tica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 1\/09 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42191\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42191&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/anita_1_66798d1596a4f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Anna Roura Fortet \"Anita Margarita\"<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">5 de juliol al 2 de setembre<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">(A)parador22<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42065\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42065&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/e\/lexic_familiar_fitxa_666be84bf25be.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>L\u00e8xic familiar<\/i>, de Natalia Ginzburg<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 3\/09 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Institut d'Estudis Nahm\u00e0nides<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42614\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42614&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/i\/tic_robotica_scratch_669f692dad0d0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Iniciaci\u00f3 a l'Scratch : programaci\u00f3 per blocs<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 4\/09 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42621\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42621&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/i\/tic_robotica_disseny3d_669f6a6ed29d3.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Iniciaci\u00f3 al disseny 3D amb Tinkercad<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 5\/09 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42535\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42535&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/d\/i\/dise_o_sin_t_tulo__1__669e1d7703416.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Vict\u00f2ria, F\u00edgaro i la seva guitarra<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 5\/09 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42246\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42246&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/Lazzeri-Mastrini_667d17b06fa56.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Corde percosse e pizzicate<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 5\/09 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Casa de Cultura<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41918\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41918&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/a\/Tati._Foto_Anna_Bahi_6673daac41b12.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Tati Cervi\u00e0 & Sepharazz<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 5\/09 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria dels Jueus<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42194\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42194&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/g\/egolactante_1_667a6b7b5bcd3.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Visita comentada a L'idiota<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 6\/09 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">B\u00f2lit_PouRod\u00f3<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42623\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42623&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/e\/Terra_Endins_669f73a456e0d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>XXXII Cantada d'havaneres<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 6\/09 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de George Orwell<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42313\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42313&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/fons_banner_vilabertran_Aymerich_668b863e51cbe.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Vessar l'ombra<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 12 de juliol al 8 de setembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Can\u00f2nica de Santa Maria de Vilabertran<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42272\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42272&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/las_margaritas_667e636caf1f7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Las margaritas<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 10\/09 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cinema Truffaut<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42284\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42284&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/e\/rey_sombra_6680736c25caf.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Reysombra + BRU<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 10\/09 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40614\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40614&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/u\/n\/Una_solitud_massa_sorollosa_65fa9f671f6dd.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Una solitud massa sorollosa<\/i>, de Bohumil Hrabal<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 12\/09 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42487\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42487&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/CARTELL_A3_MORTS_DE_RIURE_6698c095047b2.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Morts de riure<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 13\/09 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Santa Eug\u00e8nia<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42248\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42248&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/a\/Tatsiana-Vladislav_667d19c8ad003.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Domra, mandolina i guitarra<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 13\/09 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Sant Narc\u00eds<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4564\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4564&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/Carmina_Burana_33_66547ba01b66a.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Carmina Burana<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 13\/09 20.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42285\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42285&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_7999_6680743569514.jpeg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cotton Guest<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 13\/09 22 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Musical<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala Auditori La Mirona de Salt<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42228\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42228&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/v\/i\/visita_santa_caterina_girona_cultura_667bd9657c7d7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Visita guiada a l'Antic Hospital de Santa Caterina<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 14\/09 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42182\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42182&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/i\/Fitxa__girona_668f7cd819043.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Un Girona de Museu, una temporada per emmarcar<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 12 de juliol al 15 de setembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museus de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42421\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42421&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/w\/h\/WhatsApp_Image_2024-07-10_at_15.05.08_-1-_6693886f76177.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Un Girona de museu, una temporada per emmarcar<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 12 de juliol al 15 de setembre<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Casa Mas\u00f3<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42368\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42368&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/u\/n\/Un_Girona_de_museu_una_temporada_per_emmarcar_cartell_668bbf650e2de.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Un Girona de museu, una temporada per emmarcar<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 12 de juliol al 15 de setembre<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu del Cinema<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42102\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42102&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/IMG-20240515-WA0004_666fe583979fc.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>En vida nostra<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 27 de juny al 15de setembre<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre Cultural La Merc\u00e8<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42273\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42273&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/el_enigma_de_kaspar_hauser_667e6ed95cc8a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El enigma de Kaspar Hauser<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 17\/09 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cinema Truffaut<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41972\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41972&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/o\/l\/Olga_Cercos_Teresa_Duran_infantil_6666de6fa0269.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Teresa Duran, per molts anys<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 18\/09 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41896\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41896&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/el_sostre_del_m_n_miniatura_ca_v2_1699543344938_cat2_665ee8617ac40.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Al sostre del m\u00f3n<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 19\/09 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40581\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40581&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/d\/a\/Danger-Bugs_65f8341483367.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Danger! Bugs!<\/i>, by Paul Shipton<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 20\/09 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41404\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41404&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/9\/09.jpg_1203730100_6642341968138.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Guimer\u00e0: infant llop i \u00e0ngel<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 20\/09 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40995\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40995&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/IMG_0006_661fa28e2760b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El turisme a Espanya: del boom del franquisme als l\u00edmits ecol\u00f2gics i socials d&#8217;<span style=\"font: normal 0.85em Arial, sans-serif; color: #333\">[...]<\/span><\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 20\/09 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Confer\u00e8ncia<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre Cultural La Merc\u00e8<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42092\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42092&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/e\/Petons_i_moixaines_666c17bb670b1.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Petons i moixaines<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/09 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Contes per a nadons<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41976\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41976&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_santa_espina_6666dfb244e52.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La santa espina (el conte)<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/09 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42229\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42229&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/v\/i\/visita_esclats_90_girona_cultura_667bdc7939720.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Esclats d'un instant, 90's<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/09 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4681\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4681&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/CARTELL_CAPGROSSO_v02-02_62b95659df41f_66864e1b6f552.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La Mosca d&#8217;en Quim<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/09 12 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41893\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41893&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/calamity_miniatura_ca_v2_1699864953432_cat2_665ee7381bcf7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Calamity, la infancia de martha jane cannary<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/09 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4495\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4495&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/001-Berto_Romero_6613cbbf42837.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Berto Romero: Lo nunca visto<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/09 21 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39838\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39838&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/s\/espais2_6645e1e678e59.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>ESPAIS, un fenomen art\u00edstic<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 12 de maig fins al 22 de setembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria de Girona (Sala d'Exposicions)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41977\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41977&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/El_millor_regal_de_mon_6666e21e0bf83.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El millor regal del m\u00f3n<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 23\/09 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42645\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42645&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/any_papasseit_66a0d0fe1848e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Joan Salvat-Papasseit, poeta<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 23\/09 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Confer\u00e8ncia<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42461\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42461&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lamarfa_laskaramba_669655af524ac.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La creaci\u00f3 musical col\u00b7lectiva i els seus matisos<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 24\/09 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Conversa<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42278\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42278&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00i_vitelloni_667e73afa93dc.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>I Vitelloni<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 24\/09 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cinema Truffaut<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42314\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42314&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/u\/bunnel_visa2_6683dc3c54412.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Exposici\u00f3 &laquo;Buscar, rescatar, protegir&raquo; - VISA POUR L'IMAGE<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">De l'11 de juliol al 25 de setembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Casa de Cultura de la Diputaci\u00f3 de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age31542\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=31542&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Contes_al_cabas_62d02c6b4a9d1.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Contes al cab\u00e0s<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 25\/09 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40647\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40647&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/e\/Perqu_lart_es_ple_65fc625f2d133.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Per qu\u00e8 l'art \u00e9s ple de gent despullada?: i altres preguntes fonamentals sobre l'a<span style=\"font: normal 0.85em Arial, sans-serif; color: #333\">[...]<\/span><\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 25\/09 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42349\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42349&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/imatge_laura_vilar_6687b6d28b938.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Contes menuts<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 25\/09 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Contes per a nadons<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42488\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42488&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/Imatge_difusio_6698dd6ad57a5.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Inicia't al macram\u00e9<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 25\/09 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41633\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41633&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/e\/setembre_exposici__john_e._rozelle_6650739b6a75a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>TAST: The Trans Atlantic Slave Trade<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 4 al 26 de setembre<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cambra de la Propietat Urbana (C. Ciutadans, 12)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41309\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41309&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/z\/o\/zones_sacrifici_petroquimica_663a1ec3bad21.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Zones de sacrifici<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 26\/09 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Conversa<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre Cultural La Merc\u00e8<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41455\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41455&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/l\/llista_6645c25eb17c4.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Els dibuixos de Mas\u00f3 vistos per 05 AM arquitectura<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 26\/09 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Casa Mas\u00f3<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39976\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39976&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/o\/JostJou4_-2-_65ca6067ac663.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Jost Jou<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 26\/09 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Ter i Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4682\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4682&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/0\/2024_09_26_Concert_Blaumut_6694ed572d8cc.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Blaumut Contra el C\u00e0ncer<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 26\/09 21 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41941\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41941&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/q\/u\/Quadern_destiu_2024_6661f4bd6211b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>STOP al canvi clim\u00e0tic: quadern d&#8217;estiu<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 3 de juny al 27 de setembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Altres<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteques de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41364\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41364&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/n\/Entre_dos_silencis_663cecdd13a36.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Club de lectura <i>Entre dos silencis<\/i>, d&#8217;Aurora Bertrana<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 27\/09 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42419\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42419&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/q\/u\/quim_ca_noves_2_66911c60b6e03.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Homenatge a Salvat Papasseit (1894-2024)<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">02\/09\/24 &ndash; 28\/09\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41719\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41719&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/l\/llistat_66576820be2bc.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Art i Vi<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Sessions cada divendres i dissabte!<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Imagina Art<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41755\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41755&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/l\/llistat_cer_mica_66579f5a5d3ca.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Pintura en cer\u00e0mica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Sessions de dimarts a dissabte!<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Imagina Art<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42387\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42387&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/a\/aa_257x167_668e59ae7a871.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Art-Acci\u00f3! 3a Jornada d'Experimentaci\u00f3 Art\u00edstica: EL PAPER<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 28\/09 00 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Jornada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41722\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41722&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lavolta_46_077_6656f76cc4845.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La Volta #50: Il\u00b7lustraci\u00f3, animaci\u00f3 i arxiu<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 28\/09 10 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Jornada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Pla\u00e7a de l'Assumpci\u00f3<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41979\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41979&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/q\/u\/Qua_arriba_la_tardor_6666e98407165.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Quan arriba la tardor<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 28\/09 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42462\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42462&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/x\/x\/xxxx_66a0aa6e8ea23.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Orkestronia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 28\/09 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Instal\u00b7laci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40108\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40108&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/Anatomia_Match_Point_65d31e5874e76.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Anatomia d'una pel\u00b7l\u00edcula. Match Point<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 28\/09 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Curs<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu del Cinema<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41689\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41689&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/co_pia_de_fotografiacompanyia2023_montsecapdevila_6655b3b800d51.jpeg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La Br\u00faixola dels desitjos<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 28\/09 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Sant Narc\u00eds<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41743\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41743&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/l\/flyer1pdf_66587547a9eed.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>#6a edici\u00f3 Festival monar'T 2024<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">23\/09\/24 &ndash; 29\/09\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Altres<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Santa Eug\u00e8nia<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4572\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4572&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Cor_Gospel_Collin_Vassell_668ba5cbe9c37.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>20 ANYS!!! Amb Cor Gospel Girona i Colin Vassell<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 29\/09 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42630\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42630&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/n\/8\/n837590_1_v1_xtvl_presentacio_itineraris_literaris_udg_08_11_2022.mp4.imagen_fija001_669fb5b8d6f84.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Itineraris literaris<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">04\/09\/24 &ndash; 30\/09\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40021\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40021&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/IMG_5220_65f036c02e024.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Escrits de vida<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 23 de mar\u00e7 al 30 de setembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria dels Jueus<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42078\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42078&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/a\/TALLER_DE_LECTURA_VA_666b2199a9434.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Taller de lectura en veu alta<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 30\/09 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42471\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42471&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_Punyalada_66979abe302dd.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>La punyalada<\/i>, de Joaquim Vayreda<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 30\/09 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42463\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42463&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/m\/RMiCSJ_1_-foto_JordiBorras_669662021ac7d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Conversa amb Roger Mas i documental \"El dolor de la bellesa\"<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 1\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Conversa<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42188\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42188&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/s\/Estimat_Pablo_66756aa50c419.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Estimat Pablo, de Maria Ja\u00e9n<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 1\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42279\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42279&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lazzaro_felice_667e786b5bebd.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Lazzaro Felice<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 1\/10 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cinema Truffaut<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42226\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42226&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/El_laberint_de_la_felicitat_667bd3f696074.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>El laberint de la felicitat<\/i>, de Francesc Miralles i \u00c0lex Rovira<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 2\/10 17 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41999\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41999&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_gran_fabrica_de_paraules1_66680554cca7c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La gran f\u00e0brica de les paraules<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 2\/10 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42423\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42423&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/u\/curs_de_cuina_amb_montse_busquets_girona_cultura_2_6694e3d659e1e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Curs de cuina catalana<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 2\/10 18 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Curs<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">El Foment<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42465\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42465&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/a\/Talal_Fayad_Oriol_Mares_669782c46e848.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Introducci\u00f3 al makam<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 2\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Classe magistral<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42093\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42093&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/la_mirada_del_viatger_portada_666c2c1642499.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Projecci\u00f3 del documental \"La mirada del viatger\"<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 3\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41512\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41512&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/o\/bosc_exili_664b0b9dc854d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>De tomba a refugi: viure emboscats<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 3\/10 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Confer\u00e8ncia<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre Cultural La Merc\u00e8<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37033\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37033&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/l\/ALTAVEU_apaisat_64ca13f3536a7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Altaveu: lectura en veu alta<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 4\/10 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42417\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42417&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/w\/h\/whatsapp_image_2024_07_10_at_15.00.48_66911a63452bd.jpeg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Viatge al m\u00f3n dels primats amb Mona: de la protecci\u00f3 al seu benestar<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 4\/10 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Xerrada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4690\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4690&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/matrimoni_boston_6698d2808044b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Un matrimoni de Boston<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 4\/10 20 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42642\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42642&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/anatomia_66a0c21f3499f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Lli\u00e7\u00f3 d'anatomia amb Pep Admetlla i Joan San Molina<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dissabte 5 d'octubre, de 11 a 13 h i de 15 a 17 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Sant Narc\u00eds<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42150\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42150&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/foto_2_6672bc5a02832.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>AQUA. Domini i mites<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 5\/10 00 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37451\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37451&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula-oberta-2022_631a1b6e70437_64f6f5c147327.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: J. S. Bach<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 5\/10 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age36385\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=36385&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/l\/LlistaWeb_0_3_6482108b9cb76.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Lectures de falda: formaci\u00f3 per a fam\u00edlies amb infants de 0 a 3 anys<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 5\/10 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40093\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40093&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/r\/Treballadors_Torras_Hostench_1_65e21f93d6d13.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ruta dels presoners de la f\u00e0brica Torras-Hostench<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 5\/10 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Itinerari<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a><div class=\"socgc\" title=\"Targeta Girona Cultura: 2,10 &euro; amb l'acreditaci\u00f3 de la targeta Girona Cultura\"><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40093&amp;ta=age\"><\/a><\/div> <\/li><li id=\"age42151\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42151&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/foto_1reduida_6672be7fd639f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Visita \"AQUA. Domini i mites\"<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 5\/10 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41877\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41877&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/foley__sons_i_cinema_2_1686121462404_cat1_665ed62be6de9.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Foley: Sons i cinema<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 5\/10 18 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39179\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39179&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/o\/Postal1_657adf4d25f6a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Vacances amb Franco. Els meus estius a l&#8217;Espanya franquista<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 31 de maig al 6 d&#8217;octubre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">B\u00f2lit_StNicolau<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41860\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41860&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/d\/0dsc7442_665d8dee41a7c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Micro-excavaci\u00f3. Quina informaci\u00f3 podem extreure d'una urna ciner\u00e0ria?<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 6\/10 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre de Pedret. C\/ Pedret, 95<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4577\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4577&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.10.06_Queyras_6666d0eb15804.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Les suites per a violoncel de Bach II<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 6\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42004\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42004&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/r\/Bruixes,_bruixetes_i_bruixotes_66680e42cca77.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bruixes, bruixetes i bruixots<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 7\/10 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala de lectura Girona Centre<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37942\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37942&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/i\/Miniclub_LLuch_6515c063db45e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Miniclub d&#8217;\u00e0lbum<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 7\/10 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42230\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42230&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/a\/Jakob_von_Gunten_Peter_Lilienthal_667be573b5991.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Els idiotes imprescindibles: una mirada art\u00edstica i liter\u00e0ria a la figura de l&#8217;<span style=\"font: normal 0.85em Arial, sans-serif; color: #333\">[...]<\/span><\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 7\/10 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Conversa<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de la Merc\u00e8<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42479\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42479&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/u\/Lucia_Fumero_Wai_Lin_Tse_6697b06be69a7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Les m\u00fasiques que han influenciat a Lucia Fumero<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 8\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42231\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42231&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00s_t_Foto_Andrea_Aguado_667be7a14ec05.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La solitud poblada i l&#8217;escala ca\u00f2tica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 8\/10 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Confer\u00e8ncia<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Virreina. Centre de la Imatge<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age31543\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=31543&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_capsa_de_les_paraules_62d02d7fdd980.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La capsa de les paraules<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 9\/10 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Altres<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41931\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41931&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/costa_esbravada_tretinternet.jpg_870x580_666168e1abe5c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La Costa Brava: de l'agressi\u00f3 a la regressi\u00f3 i a la recuperaci\u00f3<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 10\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Xerrada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca P\u00fablica de Girona Carles Rahola<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age32080\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=32080&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/i\/Miniclubs_631b09acc1901.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Miniclub<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 11\/10 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42480\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42480&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/elles_i_la_musica_llistat_6697b557131c8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Elles i la m\u00fasica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 11\/10 19.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4606\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4606&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Corcoles_666852bea4f61.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>JONCS<\/i>, espectacle de funambulisme<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 12\/10 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4581\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4581&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.10.12_Roger_Mas_i_la_CSJ_2_6673d1063349c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Roger Mas i la Cobla Sant Jordi - Ciutat de Barcelona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 12\/10 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39185\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39185&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/d\/idiota_per_web_m_667a648c5ae1c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>L'idiota<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 5 de juliol al 13 de octubre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">B\u00f2lit_PouRod\u00f3<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39506\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39506&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/257x167px_664df6e77c70e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Forats per a fer un r\u00e8quiem<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 7 de juny al 13 d&#8217;octubre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">B\u00f2lit_LaRambla, Sala Fidel Aguilar<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42152\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42152&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_3411_6672bfd3e7ff9.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Zooarqueologia! Els animals de la prehist\u00f2ria!<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 13\/10 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age28619\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=28619&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/i\/miniclub_casero_61a8aeb603cc0.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Miniclub<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 14\/10 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42220\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42220&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/c\/Scarface_667bc91b03b89.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Scarface<\/i>, d&#8217;Armitage Trail<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 14\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4689\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4689&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/u\/buenafuente_destacada_6698ceca30c34.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La r\u00e0dio que em va parir<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 15\/10 20 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age38163\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=38163&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/MALETA_DE_LLIBRES_652d1edea9241.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Maleta de llibres<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 16\/10 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4686\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4686&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/o\/Sopa_de_Cabra_6697a47c99070.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sopa de Cabra<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 16\/10 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41635\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41635&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/e\/setembre_exposici__carlota_figuerola_665076927ff2d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La poesia del paisatge<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 7 de setembre al 17 d'octubre<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Espai de la Llibreria 22 (C. de les Hortes, 22, Girona)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42553\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42553&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/IMG-20240520-WA0041_669e0f2106d8e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>8 Mirades a Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">20\/09\/24 &ndash; 17\/10\/24<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Espai C\u00edvic Mercadal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41532\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41532&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/5\/0\/50_llista_664c5ea5d5fc6.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Els dibuixos de Mas\u00f3 vistos per Camps Felip Arquitecturia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 17\/10 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Casa Mas\u00f3<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42434\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42434&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/c\/jc_gc_1_6694fcf2def8c.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Juguem en catal\u00e0 - Jocs de rol<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 18\/10 17.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">El Foment<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42183\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42183&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/e\/Lejos_de_Boneville_66755d56497a3.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Lejos de Boneville<\/i>, de Jeff Smith<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 18\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4583\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4583&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.10.18_Lucia_Fumero_6691031d2b675.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Lucia Fumero<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 18\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42526\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42526&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/o\/Jornada_Ateneu_3_669a321da127e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Possibilitats de l'economia social en la m\u00fasica i les arts esc\u00e8niques<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/10 10 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Jornada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age32071\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=32071&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/i\/piano_66a0da047115a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: Confer\u00e8ncia\/concert: L. v. Beethoven<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/10 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40109\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40109&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/Anatomia_grande_bellezza_65d3385ac9352.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Anatomia d'una pel\u00b7l\u00edcula. La grande bellezza<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/10 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Curs<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu del Cinema<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42128\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42128&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Colors_66719efe987a2.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Colors<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/10 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Contes per a nadons<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42571\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42571&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/e\/Fear_at_the_festiva314;_669e2befab48b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Fear at the festival<\/i>, by Paul Shipton<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/10 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42466\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42466&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/o\/joan_ramon_laporte_669783526b02e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cr\u00f2nica d&#8217;una societat intoxicada, amb Joan-Ramon Laporte<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/10 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Xerrada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42539\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42539&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lamarfa_sessionsLP_Bjork_669a5253c65ab.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sessions LP #59 \"Homogenic\" de Bj\u00f6rk<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/10 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4584\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4584&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.10.19_Nino_de_Elche_by_ErnestoArtillo_6666ecdfd8490.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ni\u00f1o de Elche<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4585\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4585&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24_6666eed335cbc.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Postmodern Jukebox<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 20\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42031\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42031&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/El_veinat_Berta_-_Casa_666978bd6be05.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El ve\u00efnat<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 21\/10 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42473\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42473&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/e\/res-no-soposa-a-la-ni_9788429769708_66979be28defb.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Res no s'oposa a la nit<\/i>, de Delphine de Vigan<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 21\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42613\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42613&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/w\/u\/Wuthering_heights_669f609713f27.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Wuthering heights<\/i>, by Emily Bront\u00eb<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 21\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42527\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42527&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/i\/GIO_669a340dc6883.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Anatomia d'una orquestra<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 22\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Xerrada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age35825\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=35825&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/i\/CIL_Casero_Guardes_645b411394023.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Descobrim l'\u00e0lbum il\u00b7lustrat amb el joc de les guardes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 23\/10 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42039\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42039&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Contes_i_castanyes_a_la_vora_del_foc_6669826b38485.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Contes i castanyes a la vora del foc, i te&#8217;n riur\u00e0s de la por!<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 23\/10 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42528\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42528&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00C.O.U_2_669a357f75d64.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Una aproximaci\u00f3 a l'univers del C.O.U<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 23\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Xerrada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4661\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4661&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/l\/Slava-Snowshow-Snowball-Veronique-Vial-scaled_6673fa9a8a36e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Slava&#8217;s Snowshow<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 23\/10 19 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42186\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42186&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/u\/fugint-dels-camps-de-blat_merce-saurina_202312140948_6675660d20cdf.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Fugint dels camps de blat<\/i>, de Merc\u00e8 Saurina (Premi Casero 2023)<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 24\/10 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4586\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4586&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.10.24_COU_6666f12b433f7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>C.O.U<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 24\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4571\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4571&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/001_6659ac725981b.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El Llac dels Cignes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 25\/10 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Dansa<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42116\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42116&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/Fosca_6671530544d26.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Fosca<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 26\/10 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42085\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42085&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/a\/Rateta_Martina_Escoda_F2x_666c10893805f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La rateta que escombrava l&#8217;escaleta<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 26\/10 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Contes per a nadons<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42650\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42650&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/f\/IF-814662_ED-798615_66a0df13a3a21.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Infralocus. Els 90 a Girona, una d\u00e8cada de 20 anys<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 26\/10 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Inauguraci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">B\u00f2lit_PouRod\u00f3, B\u00f2lit_LaRambla, B\u00f2lit_StNicolau i Museu d&#8217;Hist\u00f2ria de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41987\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41987&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/u\/museu_girona_21_imagefull_6666fb23c10c9.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Portes enll\u00e0. La m\u00e0gia de creuar un llindar<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 26\/10 12 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41986\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41986&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/m\/0mg_0522_6666f98d70beb.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>S\u00edmbols compartits: de la mitologia cl\u00e0ssica al Tap\u00eds de la Creaci\u00f3<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 26\/10 16 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a><div class=\"socgc\" title=\"Targeta Girona Cultura: 3 &euro; per persona\"><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41986&amp;ta=age\"><\/a><\/div> <\/li><li id=\"obr4579\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4579&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.10.26_Marisa_Monte_6666f370949e5.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Marisa Monte<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 26\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4589\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4589&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.10.27_Miguel_Poveda_6666f65727700.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Miguel Poveda<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 27\/10 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42082\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42082&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/manelroqueta_666c00846447c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Manel Roqueta. Artista, advocat i ciutad\u00e0 de Girona (1888-1949)<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 4 al 28 d'octubre<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cambra de la Propietat Urbana (C. Ciutadans, 12)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4591\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4591&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.10.29_Cobla_La_Principal_de_La_Bisbal_6666f9d6ae5b1.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cobla La Principal de La Bisbal<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 29\/10 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42582\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42582&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/e\/Lectures_en_paper_Casero_669e391cc7462.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Lectures de paper<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">De l&#8217;1 al 31\/10<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4663\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4663&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/2\/T24_La_disputa_133_6673fbeb4743a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La disputa<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 31\/10 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4592\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4592&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.11.01_Cor_Maragall_6666fce01b5ef.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cor Maragall<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 1\/11 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4593\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4593&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.11.02_Guillem_Gisbert_6667012025679.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Guillem Gisbert<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 2\/11 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4664\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4664&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/o\/p\/operetta_6673fd7e50d96.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Operetta<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 2\/11 20 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41995\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41995&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/e\/Les_gens_que_jaime_horitzontal_6667f96020588.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Les gens que j'aime<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 27 de juny al 3 de novembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu del Cinema<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40061\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40061&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/9\/29_JPF2487ll_6644bf3ec79aa.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Mas\u00f3. Dibuixos<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 24 de maig al 3 de novembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Casa Mas\u00f3<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4594\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4594&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.11.03_Musica_antiga_girona_6667030ab950e.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>M\u00fasica Antiga de Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 3\/11 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42043\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42043&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Contes_de_castanye_si_moniatos_1_6669847e3714c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Contes de castanyes i moniatos<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 4\/11 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala de lectura Girona Centre<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42524\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42524&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/d\/s\/DSC_9380A_669f970c4186b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La veu en el flamenc amb Pere Mart\u00ednez<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 5\/11 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Classe magistral<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42633\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42633&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/o\/Rondalles_despardenya_669fdc5952c29.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Rondalles d&#8217;espardenya i barretina<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 6\/11 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age38396\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=38396&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lamarfa_sessionsLPkm0_JordiSerradell_6540d1cb22eba.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sessions LP Km 0. \"Eternitat\" de Jordi Serradell<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 6\/11 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42531\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42531&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/k\/o\/Koko_Jean2_669a3e907f9fa.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Pres\u00e8ncia esc\u00e8nica amb Koko-Jean Davis<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 6\/11 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41945\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41945&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/d\/e\/de_las_plantas_al_laboratorio__la_morfina_y_la_oxicodona_860x555px_1717429071069_cat2_6662c97b44e16.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>De les plantes al laboratori: la morfina i l'oxicodona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 6\/11 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Confer\u00e8ncia<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42655\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42655&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/u\/cuatro_66a0e676e0682.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cinema cec. M\u00e9s enll\u00e0 de les imatges<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 7\/11 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Performance<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">El Modern<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4595\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4595&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.11.08_Momi_Maiga_666704d012805.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Momi Maiga<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 8\/11 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42331\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42331&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/0\/20230225_123951_6686956ac7a1a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ales negres i xampinyons<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 9\/11 10 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Itinerari<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Passeig de la Mem\u00f2ria. Passeig Nou, 20. Figueres<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37449\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37449&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/e\/bet_66a0db427f06b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: L. v. Beethoven<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 9\/11 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42115\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42115&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/n\/En_Cuc_i_la_Cuca_6671506fa0910.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>En Cuc i la Cuca<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 9\/11 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Contes per a nadons<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42367\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42367&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/mac_girona_072_668ba1cbde6ef.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Les innovacions a la prehist\u00f2ria<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 9\/11 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42534\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42534&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/foto_Delia_669a426b1a1b8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Percussi\u00f3 rumbera<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 9\/11 16 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42538\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42538&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/j\/o\/Jordi_Fornells_Rumba_669a4ab676087.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Veu i palmas per la rumba<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 9\/11 16 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42536\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42536&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/a\/Pau_Ballesteros_Rumba_669a464ba9596.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Guitarra de rumba catalana<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 9\/11 16 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42533\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42533&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/l\/flamenco_gania_669a4059e5d45.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ball de rumba<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 9\/11 16 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4596\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4596&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.11.10_GIO_-_Reich_666707280f156.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>My name is...REICH<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 10\/11 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42223\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42223&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/u\/Lucia_667bcf86c40f0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Luc\u00eda<\/i>, de Bernard Minier<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 11\/11 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4665\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4665&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/i\/silvia_perez_cruz_i_juan_falo_6673fe6d105c1.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>S\u00edlvia P\u00e9rez Cruz & Juan Fal\u00fa<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 12\/11 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42540\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42540&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lamarfa_bateria03_66a0a908c1e1e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Afinaci\u00f3 de bateries<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 16\/11 10 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41561\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41561&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/IMG-20230719-WA0011_664da4cf4d386.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Anem a... Descobrir Pont Major<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 16\/11 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Itinerari<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Cementiri de Pont Major (carrer de l'illa de Palma)<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age38389\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=38389&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lamarfa_sessionsLP_ElsPets_6540c95a62c7a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sessions LP #56 \"Bon dia\" d'Els Pets<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 16\/11 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42573\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42573&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/Animals_in_the_aet_669e31457332a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Animals in art<\/i>, by Richard Northcott<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 16\/11 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4666\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4666&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/2\/T23_Petit_-t10-_003_6674001dba5d4.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El Petit Pr\u00edncep<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 16\/11 12 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4555\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4555&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/v\/i\/Viviane_Hagner_frontal_66546f452281a.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Danses hongareses<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 17\/11 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42045\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42045&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/e\/Pessigolles_al_cor_666986c209279.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Pessigolles al cor. Contes per estimar-no m\u00e9s i millor<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 20\/11 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41917\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41917&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/e\/revoluci_n_cientifica_1703086477559_cat2_66602639b59d9.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La revoluci\u00f3 cient\u00edfica i la seva empremta en la ci\u00e8ncia actual<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 20\/11 18.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Confer\u00e8ncia<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42616\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42616&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/r\/Breakast_at_Tiffanis_669f65a56b5ec.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Breakfast at Tiffany's<\/i>, by Truman Capote<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 20\/11 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42184\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42184&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/l\/ilegal-comic_66755ea753ded.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Ilegal<\/i>, de Eoin Colfer<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 22\/11 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42541\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42541&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lamarfa_concert_festival_669a4fa2a0731.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Gesti\u00f3 i organitzaci\u00f3 de festivals i esdeveniments musicals<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 23\/11 10 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Jornada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42088\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42088&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_medusa_perduda_666c11f43a85f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La medusa perduda<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 23\/11 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Contes per a nadons<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42049\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42049&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Conte_de_cinema_66698a3ab0b6c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Conte de cinema<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 23\/11 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41897\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41897&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/k\/e\/kerity_miniatura_ca_1699544276663_cat2_665eef2a8e9ad.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>K\u00e9rity, la casa dels contes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 23\/11 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41497\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41497&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/0\/20241123_imatge_guillem_estadella_66487658c4d2a.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Mon\u00f2leg de Guillem Estadella<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 23\/11 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">El Foment<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41873\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41873&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/o\/sonidos_teledirigidos_1715252353095_cat2_665ece58b7ead.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sons teledirigits<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 24\/11 11.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Taller<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42145\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42145&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_veritat_de_les_princeses_6672a1eff1ba0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La veritat de les princeses<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 25\/11 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42474\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42474&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/r\/Tres_novelles_breus_669a3de08f8cb.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Tres novel\u00b7les breus<\/i>, de Lev Tolstoi<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 25\/11 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42208\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42208&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/u\/Guardes_667aedf88f023.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Llibres d'artista. Katsumi Komagata<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 27\/11 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4598\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4598&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.11.29_Rita_Payes_666811b7d189e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Rita Pay\u00e9s<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 29\/11 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4599\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4599&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.11.30_Arcadi-Volodos_66683aeee0935.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Arcadi Volodos, piano<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 30\/11 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4667\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4667&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/maika_foto_por_Roberto_Cimiano_6674017b2ba35.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Maika Makovski<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 30\/11 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Teatre Municipal<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4600\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4600&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.12.01_Paquito_D_Rivera_66683ea642587.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Paquito D'Rivera & Girona Jazz Project<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 1\/12 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42547\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42547&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/d\/Edna_Sey_669deaff8fb87.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La veu en el soul amb Edna Sey<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 3\/12 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Classe magistral<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42077\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42077&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/CONTES_CONTAT_CARATULA_666b1e6c3908d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Contes contats... i alguna presa de pel<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 4\/12 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4684\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4684&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/o\/Soweto_Gospel_Choir_66979cd62116b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Soweto Gospel Choir<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 7\/12 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4685\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4685&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/El_Pot_Petit_6697a12a70007.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El Pot Petit<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 8\/12 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42120\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42120&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/g\/r\/GREATEST_GIFT_PROMO_IMAGE_2024_667158c3ceebf.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>The Greatest Gift<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 9\/12 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Sala de lectura Girona Centre<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42224\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42224&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/El_silencio_de_laciudad_blanca_667bd18db92d8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>El silencio de la Ciudad blanca<\/i>, de Eva S\u00e1enz Garc\u00eda de Urturi<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 9\/12 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42187\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42187&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/m\/a\/mare-grazia-deledda_-1-_667568475dff2.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>La mare<\/i>, de Grazia Deledda<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 12\/12 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42542\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42542&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lamarfa_ganta_FranckVigroux_fotoJeromeSevrette_669a55722b8da.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Mario G. Cortizo i Franck Vigroux<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dj. 12\/12 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4601\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4601&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.12.13_Tarta_Relena_6668414d7f3ba.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Tarta Relena<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 13\/12 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42089\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42089&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/a\/Catifa_de_contes_666c1531a0e0e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Catifa de contes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 14\/12 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Contes per a nadons<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40046\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40046&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/Anatomia_lluny_del_cel_2_65cdc3336f4e0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Anatomia d'una pel\u00b7l\u00edcula. Lluny del cel<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 14\/12 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Curs<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu del Cinema<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42561\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42561&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/El_baul_mes_de_cara_violoncel_i_arquet_i_2_mans_669e1b0153387.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El ba\u00fcl secret d&#8217;en Pau Casals<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 14\/12 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42543\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42543&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/a\/Baul_secret_Pau_Casals_669a54e7ecf7d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El ba\u00fcl secret de Pau Casals<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 14\/12 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4199\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4199&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00A-F_POST-CUADRAT-SOLS_65116bcf57316.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ant\u00f2nia Font<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 14\/12 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41983\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41983&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/v\/i\/vitralls_6666f4661599d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Llums crom\u00e0tiques: de l'origen del vidre a l'alqu\u00edmia dels colors<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 15\/12 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Arqueologia de Catalunya Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a><div class=\"socgc\" title=\"Targeta Girona Cultura: 3 &euro; per persona\"><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41983&amp;ta=age\"><\/a><\/div> <\/li><li id=\"obr4604\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4604&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.12.15_Messies_Participatiu_666845bdddb50.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El Messies Participatiu<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 15\/12 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42476\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42476&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/La_dona_de_Martin_Guerre_66979ed711452.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>La Dona d'en Martin Guerre<\/i>, de Janet Lewis<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 16\/12 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42422\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42422&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula_del_coneixement_girona_cultura_6694cda02701a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>L'Aula del coneixement - Curs de literatura catalana a l'exili del s. XX<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">11 sessions: els dimecres  10:30h a 12:00h \u00b7 Centre d'El Foment<\/p>\n<p class=\"tipus\">Curs<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">El Foment<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42053\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42053&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/e\/Per_Nadal_-_La_Bleda_6669903b98e55.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Per Nadal, cada Bleda al seu corral. Contes de Nadal<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 18\/12 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ant\u00f2nia Adroher<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42209\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42209&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/e\/Temps_de_haikus_667af54ee19c8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Temps de haikus<\/i>, de J.N. Santaeul\u00e0lia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 18\/12 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42618\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42618&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/r\/Brooklyn_669f66661e8a8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Brooklyn<\/i>, by Colm T\u00f3ib\u00edn<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 18\/12 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Ernest Lluch<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42185\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42185&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/e\/l\/El_viatge_de_Shuna_667560b4cdf55.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>El viatge de Shuna<\/i>,  de Hayao Miyazaki<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 20\/12 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37454\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37454&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula-oberta-2022_631a1b6e70437_64f6f6d095a08.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: Sessi\u00f3 monogr\u00e0fica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/12 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42544\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42544&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/lamarfa_sessionsLP_BikiniKill_669a5565270e0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sessions LP #60 \"Pussy Whipped\" de Bikini Kill<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/12 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42578\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42578&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/h\/The_new_sound_669e32e28f4a8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>The new sound<\/i>, by Paul Shipton<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/12 12 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Club de lectura<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age41898\" style='background-image: url(..\/img\/tag_5.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=41898&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/k\/e\/kelly_miniatura_ca_1699887639236_cat2_665ef45c57036.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El secret del llibre de kells<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/12 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Projecci\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Cinema i audiovisuals<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4605\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4605&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.12.21_Geriona_66684a5951e4f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cor Geriona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 21\/12 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4489\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4489&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/001_660e895460764.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Israel Fern\u00e1ndez<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 22\/12 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42545\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42545&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/e\/Sense_lluna_1_66a0a87e4932e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sense lluna<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 23\/12 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42080\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42080&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Contes_i_postals_de_Nadal2_666bf82cf0968.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Contes i postals de Nadal<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dl. 23\/12 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Just M. Casero<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4623\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4623&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.12.27_Neddermann_6668abf1ad433.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Judit i Meritxell Neddermann<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 27\/12 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42081\" style='background-image: url(..\/img\/tag_6.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42081&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/t\/stickmanclip_Momentfoto_-_copia_6671b36853c5c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El Nadal de l&#8217;Home Pal<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 28\/12 11 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Hora del conte<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Biblioteca Salvador Allende<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4624\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4624&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24.12.28_Festival_Valsos_i_Danses_6668aeaeee018.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Festival de Valsos i Danses<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 28\/12 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age39489\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=39489&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00_XT27641cisterna_amb_visitants_659e54e98617d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La veu del vell edifici<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Tot l'any sota demanda<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4625\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4625&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/4\/24_6668b0c49c65b.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Damaris Gelabert<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 29\/12 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40356\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40356&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/l\/bloquesplanostonos_1709023202538_cat2_65e58a4e2eb4c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Blocs-plans-tons<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 27 de febrer al 31 de desembre de 2024<\/p>\n<p class=\"tipus\">Joc<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">CaixaForum Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age29649\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=29649&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/0\/20170817_194230_665dbce2b5b8b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Bombes sobre Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Visita guiada familiar i per a grups redu\u00efts sota demanda<\/p>\n<p class=\"tipus\">Itinerari<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Hist\u00f2ria de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age29650\" style='background-image: url(..\/img\/tag_7.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=29650&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/0\/0\/00_XT27763_sala_refugi_Jordi_Grasiot_6278ea020f1da.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El refugi antiaeri del jard\u00ed de la Inf\u00e0ncia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Visita guiada familiar i per a grups redu\u00efts sota demanda<\/p>\n<p class=\"tipus\">Visita guiada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Refugi antiaeri<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4626\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4626&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/6\/26-_Ballet_de_Bcn_6668b399de004.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El Trencanous<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 4\/01 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Dansa<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37453\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37453&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_8038_66a0db0180bb7.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: J. Ph. Rameau<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 11\/01 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4627\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4627&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.01.11_Santiago_Auseron_-_J._L._Goe780;mez_Galarzo_6668b50f0f5b1.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Santiago Auser\u00f3n y su Academia Nocturna<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 11\/01 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4629\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4629&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/8\/28_Rebel_6668b871db84b.png)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Rebel<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 12\/01 17.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4630\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4630&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.01.16_Cesk_Freixas_6668bc55dd589.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cesk Freixas<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 17\/01 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4688\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4688&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/t\/o\/Tota_una_vida_homentage_Pradera_6697bc0508593.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Tota una vida<\/i>, homenatge a Mar\u00eda Dolores Pradera<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 17\/01 20.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4692\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4692&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/1\/0\/102x43_Laruina_669e22664e3a9.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La Ru\u00efna<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 18\/01 21.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concurs<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4631\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4631&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.01.19_Julia_Lezhneva_6668be1c44d3f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Julia Lezhneva, soprano<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 19\/01 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age32066\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=32066&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_8038_66a0db7e3ec00.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: Sessi\u00f3 monogr\u00e0fica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 25\/01 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Altres<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4693\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4693&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/p\/a\/Pau_Vallve769;_-_2024_-_Foto_Laura_Sistero769;_-_Internet_72ppi_-1-_66a0d0fcccb49.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Pau Vallv\u00e9<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 25\/01 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4556\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4556&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/o\/Concert_2_Sir_Andra769;s_Schiff_665471056c36b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Concerts de Mozart<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 26\/01 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4632\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4632&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.01.31_Liberica_6668c00e7b900.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Lib\u00e9rica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 31\/01 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4633\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4633&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.02.01_Els_Pets_6668c37f1c742.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Els Pets<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 1\/02 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age40239\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=40239&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/b\/a\/banner_ajuntament_fons_avui_257x167_65dda39dd5971.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Esclats d'un instant, 90's<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Fins al 02\/02\/25<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Museu d'Art de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4634\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4634&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/3\/1\/31-_Els_Pets_6668c4c4e38d5.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Els Pets <span class='avis'>ENTRADES EXHAURIDES<\/span><\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 2\/02 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37455\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37455&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula-oberta-2022_631a1b6e70437_64f6f7304d38d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: Sessi\u00f3 monogr\u00e0fica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 8\/02 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4691\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4691&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/IMG-20231018-WA0035_669a2fea44ab3.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>El Monaguillo<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 8\/02 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42654\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42654&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/f\/IF-814662_ED-798615_66a0e00516075.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Infralocus. Els 90 a Girona, una d\u00e8cada de 20 anys<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 26 d&#8217;octubre de 2024 al 9 de febrer de 2025<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">B\u00f2lit_PouRod\u00f3, B\u00f2lit_LaRambla, B\u00f2lit_StNicolau i Museu d&#8217;Hist\u00f2ria de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4607\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4607&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.02.09_Juguem_66686eebd5722.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Juguem?<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 9\/02 10.30 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42107\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42107&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/r\/o\/Roseta_Ha_66704b7172c6d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Un passeig per les estrelles<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">13\/01\/25 &ndash; 14\/02\/25<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Sant Narc\u00eds<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4608\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4608&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.02.14_Anais_Vila_666871737b779.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ana\u00efs Vila<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 14\/02 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4609\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4609&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.02.15_Sergio_Dalma_-Medium-_666873d879a40.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sergio Dalma<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 15\/02 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37446\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37446&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula-oberta-2022_631a1b6e70437_64f6edd380ea0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: Sessi\u00f3 monogr\u00e0fica<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 22\/02 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4611\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4611&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.02.22_Cobla_Ciutat_de_Girona_6668777e5dd65.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cobla Ciutat de Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 22\/02 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4612\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4612&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.02.23_Amaro_Freitas_666878eb6f36d.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Amaro Freitas<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 23\/02 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4557\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4557&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/c\/i\/Cinquena_de_Txaikovski_665472848ea4b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Cinquena de Txaikovski<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 23\/02 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4613\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4613&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.03.01_Vespres_dArandi_66687b2f4d357.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La Ven\u00e8cia de Vivaldi, concert de Carnestoltes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 1\/03 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4614\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4614&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.03.02_GIO_-_Garreta_66687fc31c2db.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>M\u00e9s Garreta!<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 2\/03 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4558\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4558&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/l\/a\/la_truita_de_schubert_665474b2cf507.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Recital de Lied<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 9\/03 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42624\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42624&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/9\/3\/93_JPF2593llistat_669f869712848.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>S'Agar\u00f3 1924-2024. Arquitectura i cultura a la Costa Brava<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Del 17 de desembre de 2024 al 15 de mar\u00e7 de 2025<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Casa Mas\u00f3<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Patrimoni i museus<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4615\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4615&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.03.15_Ara_Malikian_-_copy_Eugenio_Recuenco_669a3f412f87c.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ara Malikian<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 15\/03 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4616\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4616&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.03.16_Gris_-_Corcoles_66689bab0ec3f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>Gris<\/i>, espectacle de funambulisme<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 16\/03 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Altres<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4617\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4617&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.03.19_Grigory_Sokolov_66689d7a4cd26.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Grigory Sokolov, piano<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dc. 19\/03 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age37450\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=37450&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/m\/img_8038_66a0dbad21509.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: J. S Brahms<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 22\/03 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4618\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4618&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.04.05_Orquestra_de_Girona_66689ef49452a.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Orquestra de Girona<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 23\/03 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concurs<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4559\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4559&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/n\/ana-vidovic_palaumusicabcn_-c-mariowurzburger_ibercamera_-221122-_1152_665475fbe036f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>La mort i la donzella<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 30\/03 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age32068\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=32068&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula-oberta-2022_631a1b7476589.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: R. Strauss<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 5\/04 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4560\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4560&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/i\/g\/ignasi_cambra_665476e148633.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sonata de Schubert<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 6\/04 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age42343\" style='background-image: url(..\/img\/tag_4.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=42343&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/a\/familia_6687a4a58851e.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Gent pel barri<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">22\/03\/25 &ndash; 17\/04\/25<\/p>\n<p class=\"tipus\">Exposici\u00f3<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Centre C\u00edvic Sant Narc\u00eds<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts visuals i multim\u00e8dia<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4619\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4619&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.04.25_Marillion_MODEL_TALLAT_6668a0f63c44f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Marillion <span class='avis'>ENTRADES EXHAURIDES<\/span><\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 25\/04 21 h [+]<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age32072\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=32072&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula-oberta-2022_631a1d99d639f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: J. S. Bach<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 26\/04 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4620\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4620&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.04.27_Carles__Sofia_6668a23902647.JPG)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Carles & Sofia, piano duo<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 27\/04 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4561\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4561&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/s\/i\/Simfonia_del_Nou_Mon_6657084e3704b.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Simfonia del Nou M\u00f3n<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 4\/05 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4679\" style='background-image: url(..\/img\/tag_3.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4679&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/f\/o\/FOTO_EL_BU769;NQUER_CONFIDENCIAL_667c00820f011.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>B\u00fanquer confidencial<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 9\/05 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Espectacle<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4621\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4621&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.05.11_Ton_Koopman_6668a52841ec3.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ton Koopman<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 11\/05 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4695\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4695&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.05.16_Rufus_W.GIO_669e442290e13.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Rufus Wainwright & GIO Symphonia<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dv. 16\/05 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age32070\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=32070&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula-oberta-2022_631a1cae5dde9.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Aula oberta: E. Grieg<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 17\/05 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">La Marf\u00e0<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4628\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4628&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.05.17_osliceu.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Simfonia Fant\u00e0stica de Berlioz<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 17\/05 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4562\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4562&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/q\/u\/Quartet_Atenea_665479269dbc8.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Quartet de Mendelssohn<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 18\/05 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4635\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4635&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.05.17_travis_birds_-1-.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Travis Birds<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 24\/05 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4590\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4590&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.05.25_Les_Anxovetes_66684d00dbbbe.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Les Anxovetes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 25\/05 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4563\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4563&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/d\/a\/Daniel_Harding_66547ab36970f.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Segona de Mahler<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dt. 27\/05 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4580\" style='background-image: url(..\/img\/tag_p.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4580&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.05.31_H_-_Corcoles_-Txus_Garcia-_66684dde589d0.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3><i>H<\/i>, espectacle de funambulisme<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 31\/05 18 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Altres<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">A l&#8217;exterior de l&#8217;Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span> \/ <span class='col-ambit'>Arts esc\u00e8niques<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4587\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4587&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/auditori-gemmamartz-147_-Medium-_667bdd6f78cd4.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Tirant lo Blanc, d'Antoni Ros-Marb\u00e0<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 31\/05 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"age32060\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=32060&amp;ta=age\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/a\/u\/aula-oberta-2022_631a12a561c43.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Sessi\u00f3 monogr\u00e0fica: La polifonia del Renaixement<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 14\/06 10.30 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Audici\u00f3 comentada<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4582\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4582&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.06.15_O_vos_omnes_6666f0d223c15.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Ensemble O Vos Omnes<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Dg. 15\/06 20 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Catedral de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li><li id=\"obr4578\" style='background-image: url(..\/img\/tag_1.png)'><a href=\"agenda_fitxa.php?id=4578&amp;ta=obr\">\r\n\t\t\t<div class=\"foto\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.girona.cat\/adminwebs\/docs\/2\/5\/25.07.20_JOCG_6666dfebe3fa4.jpg)\"><img src=\"..\/img\/b.gif\" alt=\"\"><\/div>\r\n\t\t\t<h3>Jove Orquestra de les Comarques Gironines<\/h3>\n<p class=\"tagged data\">Ds. 19\/07 19 h<\/p>\n<p class=\"tipus\">Concert<\/p>\n<div class=\"peu_ambit\"><p class=\"tagged lloc\">Auditori de Girona<\/p>\n<p class=\"tagged ambit\"><span class='col-ambit'>M\u00fasica<\/span><\/p>\n<\/div>\n <\/a> <\/li>\n<\/ul>\n\n<div class=\"reset\"><\/div>\n<div class=\"botons\" style=\"margin-top: 15px\"><a class=\"tornar\" href=\"#top\" title=\"Tornar a dalt\"><span class=\"glyphicon glyphicon-chevron-up\"><\/span> Tornar a dalt<\/a><\/div>\n\n","tags_ariane":"","cercador":"","total_disponibles":425,"total_mostrades":"Es mostren 425 activitats.","pullup_ambits":"<li><a href=\"javascript: filter('agcu_ambit3', '1');\"><i class=\"col3 fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Arts esc\u00e8niques<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_ambit4', '1');\"><i class=\"col4 fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Arts visuals i multim\u00e8dia<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_ambit5', '1');\"><i class=\"col5 fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Cinema i audiovisuals<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_ambit9', '1');\"><i class=\"fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\" style='color: #bbd84f'><\/i> Cultura popular<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_ambit6', '1');\"><i class=\"col6 fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Lectura, ci\u00e8ncia i humanitats<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_ambit1', '1');\"><i class=\"col1 fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> M\u00fasica<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_ambit7', '1');\"><i class=\"col7 fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Patrimoni i museus<\/a><\/li>\n","num_ambits":"","pullup_tipus":"<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'reset');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> (Tots els tipus)<\/a><\/li>\r\n\t\t\t\t\t\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Acte popular');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Acte popular<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Audici\u00f3');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Audici\u00f3<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Audici\u00f3 comentada');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Audici\u00f3 comentada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Bibliopiscina');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Bibliopiscina<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Bibliopla\u00e7a');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Bibliopla\u00e7a<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Cinef\u00f2rum');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Cinef\u00f2rum<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Classe magistral');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Classe magistral<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Club de lectura');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Club de lectura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Concert');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Concert<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Concurs');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Concurs<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Confer\u00e8ncia');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Confer\u00e8ncia<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Contes per a nadons');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Contes per a nadons<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Conversa');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Conversa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Curs');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Curs<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Dansa');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Dansa<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Espectacle');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Espectacle<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Exposici\u00f3');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Exposici\u00f3<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Hora del conte');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Hora del conte<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Inauguraci\u00f3');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Inauguraci\u00f3<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Instal\u00b7laci\u00f3');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Instal\u00b7laci\u00f3<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Itinerari');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Itinerari<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Joc');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Joc<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Jornada');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Jornada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Lectura');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Lectura<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Musical');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Musical<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Performance');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Performance<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Portes obertes');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Portes obertes<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Presentaci\u00f3');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Presentaci\u00f3<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Projecci\u00f3');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Projecci\u00f3<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Sardanes');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Sardanes<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Taller');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Taller<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Visita guiada');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Visita guiada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Visita teatralitzada');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Visita teatralitzada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Xerrada');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Xerrada<\/a><\/li>\n<li><a href=\"javascript: filter('agcu_tipologia', 'Altres');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Altres<\/a><\/li>\n\n","num_tipus":"","pullup_publics":"<li><a href=\"javascript: filter('agcu_publics', 'reset');\" class='selected'><i class=\"fa fa-check-circle-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> (Qualsevol)<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_publics', '0');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Tots els p\u00fablics<\/a><\/li>\r\n\t\t\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_publics', '1');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Infantil o familiar<\/a><\/li>\r\n\t\t\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_publics', '2');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Joves<\/a><\/li>\r\n\t\t\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_publics', '3');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Adults<\/a><\/li>\n","num_publics":"","pullup_gratuit":"<li><a href=\"javascript: filter('agcu_gratuit', 'reset');\" class='selected'><i class=\"fa fa-check-circle-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> (Qualsevol)<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_gratuit', 1);\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Gratu\u00eft<\/a><\/li>\r\n\t\t\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_gratuit', '0');\"><i class=\"fa fa-circle-thin\" aria-hidden=\"true\"><\/i> De pagament<\/a><\/li>\n","num_gratuit":"","pullup_altres":"<li><a href=\"javascript: filter('agcu_virtual', '1');\"><i class=\"fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Activitats virtuals<\/a><\/li>\r\n\t<li><a href=\"javascript: filter('agcu_targeta', '1');\"><i class=\"fa fa-square-o\" aria-hidden=\"true\"><\/i> Targeta Girona Cultura<\/a><\/li>\n","num_altres":"","time":"0.22"}